雲海起壹週刊live講緊手足被自己疑點

講得幾岩。越諗越驚